不是圍捕100人，係非法拘捕100人

以正視聽

依家好明顯個計劃係濫捕+大量網軍吹風話唔好再出嚟遊行送頭

客觀效果就係止暴制亂，被捕人數上升+街頭抗爭人數下降

簡稱鳩拉

非法禁錮

推

綁架啦屌

係脅持，先符合番恐怖分子嘅風格

無一個被捕人，即時被告知犯左咩法